쨘. 
뭐냐?
장어볶음요. 드시고 기운내시라구요. 전에 아줌마한테 배웠는데 맛이 제대로 날려다 모르겠어요.
맛좀 보세요. 
괜히 고생만 했다. 이따 검사할게 있다고 아무것도 먹지말래. 언니는?
언니도 아무것도 못먹고 누워있어요. 아부지 걱정 많이 해요.
...
아부지. 아줌마한테 연락 할까요? 병원 계신다고.
하지마라. 절대 하지마. 괜히 니들 걱정하게 해서 미안하다. 언니한테도 신경쓰지 말라고 전해. 아부지 다 정리했고 괜찮다고.
